各位港奴又夠鐘返工喇，有冇預早出門口呀？

返工日就開黨鐵放你班港奴返工
一到放假就全線關閉等你地連街都冇得出
係咁既狀況之下仲可以扮哂正常生活咁，真係香港人先做得出

繼續番工啦

冇架， 和理非話仲有10日喎， 大家忍下啦

你爆格嘅要返工架咩？

樓豬係失業撚
廢青一名

記得戴口罩出門

係大快活飲緊咖啡
睇住班港豬趕頭趕命番工真係笑左出黎

咩啊 唔係六日咩 話要休息嘛

幾時宵禁
幾時緊急法3停
DLLM

好慘 今晚如果要ot就仆街 黨鐵收8點

日日出黎玩,唔食都要交租,冇得揀

載口罩呀😷

成條街都冇人帶

排住隊等緊拍卡入閘搭黨鐵

返到 個個巴士站打蛇餅 今朝見到3,4 個人戴口罩 比平日仲少 有d 人咳到癲都吾戴

垃圾

其他區咁廢
將軍澳繼續唔開

無謂發洩post

我都想罷工 但係要買裝備打怪啊